華盛頓國會外啲欄杆鏍絲係向外 , 出面仲有石躉 , 仲有啲鐵圈裝法都係防出去

究竟係防人衝入去定防人衝出黎 ? 出面仲有石躉踏腳

鐵圈係防止俾人上攀 , 但就裝喺欄內 ?

監獄都係裝喺欄嘅內圍

..............................

借刀殺拜登 捧賀錦鯉做總統

支那登咁柒驚，咪撚做總統啦。真係柒到核爆

證明個總統唔係民選

啲死人唔肯幫拜登擋子彈

想玩滿城盡帶黃金甲?

死靈魔法師召喚完死人咬番自己轉頭

請登入甕

已經增兵到2.5萬人
DC 市長嗌救命 , 我申請果時無話過要咁多人呀

賀= 袁方，登= 袁紹，侵=曹操，國會=烏巢

好細節

軍人唔識起鐵閘 好似係

相信如果有人攻到依個位已經用緊機槍掃射落去

一過界就開槍 , 咁唔洗起咁多野啦

咁鴻門宴feel

唔通地下整條黃線咩，咁點都要起d 野
上次開左槍，今次再發生只會開更多
對家都當左示威者會持槍，不論最後空裝都好

人少又話唔secure，而家咪比多啲你囉

咁係因為有大部份都唔係你申請

好明顯大鳩緊拜登啦

1）要平安過渡，叫人返屋企，唔出席典禮
2）NRA申請破產搬去德州，Proud boy取消行動
3）派咗25000護兵守住就職典禮
4）批咗DC戒嚴
5）Obamagate解密
6）鐵欄反鎖

我登必勝，驚你有牙

最好笑嘅係連華盛頓警察部 ( MPD) 都收唔到通知